【大師午間教路】開淡倉嘅朋友，可在28,200點附近部分食胡！

師父又贏

屌啦星由25500做淡 28200食糊 點食呀師傅

255 做淡 292 止蝕

292止蝕完282食糊

蝕30日賺一日

無限金錢 無限食糊

點解周圍都講28200支持位我見到支持位係28300

25000

未打穿就當支持

咪就係, 條友真係當所有人失憶架喎

最新版本